{"translation-revision-date":"2023-03-14 11:18:52+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"},"Register now!":["\u00a1Reg\u00edstrate ahora!"],"Want to optimize even further with the help of our SEO experts? Sign up for our free weekly webinar!":["\u00bfQuieres optimizar a\u00fan m\u00e1s con la ayuda de nuestros expertos en SEO? \u00a1Reg\u00edstrate en nuestro webinario gratuito semanal!"],"Get the most out of Yoast SEO":["Sacal el m\u00e1ximo partido de Yoast SEO"],"Dismiss this notice.":["Descartar este aviso."],"Your website is currently configured to represent an Organization. If you want your site to represent a Person, please select 'Person' in the 'Knowledge Graph & Schema.org' section of the %1$sSearch Appearance%2$s settings.":["Tu web actualmente est\u00e1 configurada para representar a una organizaci\u00f3n. Si quieres que tu sitio represente a una persona, por favor, selecciona 'Persona' en la secci\u00f3n 'Knowledge Graph & Schema.org' de los ajustes de %1$sApariencia en el buscador%2$s."],"Tell us if you have any other profiles on the web that belong to your organization. You can also add profiles from platforms like Instagram, YouTube, LinkedIn, Pinterest or Wikipedia.":["Dinos si tienes alg\u00fan otro perfil en la web que pertenezca a tu organizaci\u00f3n. Tambi\u00e9n puedes a\u00f1adir perfiles desde plataformas como Instagram, YouTube, LinkedIn, Pinterest o Wikipedia."],"If you want your site to represent an Organization, please select 'Organization' in the 'Knowledge Graph & Schema.org' section of the %1$sSearch Appearance%2$s settings.":["Si quieres que tu sitio represente a una organizaci\u00f3n, por favor, selecciona 'Organization' en la secci\u00f3n 'Knowledge Graph & Schema.org' de los ajustes de %1$sApariencia en el buscador%2$s."],"Your website is currently configured to represent a Person. If you want to edit the social accounts for your site, please go to the user profile of the selected person%1$s.":["Tu web est\u00e1 actualmente configurado para representar a una persona. Si quieres editar las cuentas sociales para tu sitio, por favor, ve al perfil de usuario de la persona selecionada%1$s. "],"Personal social profiles":["Perfiles sociales personales"],"There are unsaved changes in one or more steps. Leaving means that those changes may not be saved. Are you sure you want to leave?":["Hay cambios sin guardar en uno o m\u00e1s pasos. Dejarlos implica que esos cambios no se guardar\u00e1n. \u00bfSeguro que quieres salir?"],"Add another profile":["A\u00f1adir otro perfil"],"Delete item":["Borrar el elemento"],"E.g. https:\/\/social-platform.com\/yoast":["P. ej. https:\/\/social-platform.com\/yoast"],"Other social profile":["Otro perfil social"],"E.g. https:\/\/www.wikipedia.com\/yoast":["P. ej. https:\/\/www.wikipedia.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.youtube.com\/yoast":["P. ej. https:\/\/www.youtube.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.twitter.com\/yoast":["P. ej. https:\/\/www.twitter.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.tumblr.com\/yoast":["P. ej. https:\/\/www.tumblr.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.soundcloud.com\/yoast":["P. ej. https:\/\/www.soundcloud.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.pinterest.com\/yoast":["P. ej. https:\/\/www.pinterest.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.myspace.com\/yoast":["P. ej. https:\/\/www.myspace.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.linkedin.com\/yoast":["P. ej. https:\/\/www.linkedin.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.instagram.com\/yoast":["P. ej. https:\/\/www.instagram.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.facebook.com\/yoast":["P. ej. https:\/\/www.facebook.com\/yoast"],"Saved!":["\u00a1Guardado!"],"Could not save this value. Please check the URL.":["No se pudo guardar este valor. Por favor, revisa la URL."],"Could not save this value. Please check the URL or username.":["No se pudo guardar este valor. Por favor, revisa la URL o el nombre de usuario."],"Image":["Imagen"],"Select image":["Seleccionar imagen"],"Organization's social profiles":["Perfiles sociales de la organizaci\u00f3n"],"Save changes":["Guardar cambios"],"Twitter":["Twitter"],"Facebook":["Facebook"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/settings.js"}}